強烈要求各位巴絲突擊屯門公園

有幾個po話今日屯門公園又打回原形
班仆街支那殘畜真係撚極唔化
所以懇請同我一樣住喺大西北嘅巴絲喺呢幾日內再去一次，人唔使太多但至少兩百左右做照應。
各位意下如何?

去完第二日又係咁

你去一百次都係一撚樣，一日康文署唔取消自娛區一日都杜絕唔到

其實班人都唔係自娛區入面開檔

有咩運動做一次就成功呢?
我哋行咗出嚟咁多次林鄭都未跪低下台啦
所以絕大部分運動就一定要長做長有

要解決根本問題
而唔係靠巴打無止境咁出嚟

出發點係好
但要考慮大家都係有心無力
要徹底解決 就要由區議會/康文署入手

我唔同意
正正就係因為康文署呢啲無能軟弱嘅執法部門先有琴日嘅活動出現
大媽橫行呢啲行為已經投訴咗半年有多
咁康文署係呢半年又做咗啲乜嘢呢
仲想依靠佢不如去食屎好過

取消自娛區！雀都畀啲雞蟲廢老嘈走晒喇

仆你個街康文署助紂為虐
呢啲咁嘅政府部門真係成班閹人冇撚用

屯元天一家親
20分鐘吹雞 唔會冇馬

成班傷風敗俗嘅大陸閪一定要躝

住得近 屯天元嘅巴打圍埋一齊 每次幾百人咁 隔幾日keep住去 其實都work
目的只係阻住佢地做生意 等少啲人幫親

元天屯力量

集團經營 官黑勾結

你留係屋企打字就叻 你又唔係日日出果個
你身體力行未

我除咗圍警總過一次冇去其餘我全部都有去
尋日我都有
行動一定都必須要組織
一個人無緣無故出嚟點同咁多人啊大佬
計劃緊又話鍵盤戰士
知你叻啦